% Indice du premier nombre supérieur à 10 dans une liste

\question Écrivez une fonction \verb!premier_sup_10! qui prend en paramètre une liste de nombres et l'indice du premier nombre supérieur à 10 dans la liste (c'est à dire le plus petit entier i tel que le nombre à l'indice i dans la liste soit supérieur à 10).

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert  premier_sup_10([0, 4, 5, 15, 7, 17, 28])==3
assert premier_sup_10([0, 3, 5, 7, 8])==None
\end{lstlisting}